再咁落去，會唔會暴斃死

每日食一個雙黃白蓮蓉當午餐
早晚就食出前一丁
近排心中左邊痛
飲2-3杯咖啡 不做運動 訓3-4小時
已經持續接近半個月係咁

坐低起身有冇見頭暈

坐低起身伸懶腰會勁暈 接近跌低個種
要扶住先唔跌

我先廿幾歲唔想死住

唔好嚇我啦

認真講句 你血壓應該都高過上限
因住爆血管

做啲咩先無事

唔會，起碼住院一年折磨下先。

我唔嚇得嫁

點解要咁過生活?

下世小心d

我以前又係咁 坐車多人既話就會出冷汗抖唔到氣
會頭暈眼冒金星 耳鳴聽唔到野
其實都係食清淡D加做運動
唔知你係咪肥仔 肥仔特別易高血壓

就嚟要考執業試

宜家你要做嘅喺身體檢查
唔喺通登開post

我係中肥 喺屋企跑一陣算唔算做運動

但點做去診所話我想做檢查？

唔好嚇我 心血少

係呀

頂住呀...
你仲要返工架..

你有得揀食乜
唔好講到有人拎支槍指住你食
只係你唔想食姐
可以餐餐菜同水果
用既時間同你煮個麵食個月餅差唔多

減肥啦 肥真係好易有依D問題
到你爆血管個陣就仆街

中多兩次波膽去睇醫生啦

都就死仲要掛住翻工
覺得自己好可憐

無事嘅

地府都上到連登㗎嘛

係咪因為害人太多報應嚟對唔住我後悔了

有時間就排公立
無時間就私家
講你有咩唔舒服
叫佢簽紙你去做檢查
公立會方做便啲
私家要自己出去搵檢查中心
好似喺

快撚d死 all in 左4:2 無左層樓

我依家食多兩個橙先 最快都要下星期先去到

睇急症 話心唔舒服

巴打你幾多磅

宜家食橙唔老黎
食蘋果啦

130磅

屋企得橙 食緊第一個

砰！

我屌你地老母，求下你地起左底先覆啦好嗎?

真係唔舒服 唔係玩野呀 巴打停止追擊我啦

抵啦

等陣喺原地跑五分鐘先 太耐冇做過運動

我幾時得罪咗你

唔好再食月餅
出前一丁改食烏冬
飲多啲水

巴打，不如你死撚左佢啦
俾左建議你又唔聽又唔做
不斷諗藉口俾自己

屌 被欺騙感情

岩先仲諗緊4:2點解仲有人覆佢, 原來

我真係有事 點解仲要追擊我

跑緊啦 跑咗8分鐘 一邊跑一邊覆

屌你明知自己生活習慣有問題就快撚啲改番好啦
真係會死人架

做運動拎埋電話
有成效極有限

認真
打飛機有幾密?

你咁樣真係會捱壞身體
慢慢減咖啡，瞓多一兩個鍾啦巴打

我幫你扶住條路啦

我試過一日兩餐都係淨食薯條 食左一個星期 暈左係廁所

跑完勁暈 好想嘔

好啦 希望得 太多要温

最後點

130磅肥啲乜

有無覺得眼好易攰
容易岀紅筋
跑二步就喘氣

講真，巴打你當日撚咗咁多人，死都值得啦
利申，當日無買，不過叫咗個friend買

咖啡 茶要少飲
咖啡因會加速心跳
爆血管都快D

奇華月餅，召你去陰間

所以我都唔係好覺自己肥係啲人話好肥
眼會呀 唔知係咪望得多近野呢 會成日bi眼水
但望落唔紅但好腫
跑五分鐘我想死啦

罰我可以 但唔洗冇命咁嚴重怪
你個fd多得你唔小

冇事 過左一陣起返身 發現自己訓左係廁所
之後就冇再試過咁做

痴線 應該已經三高

咁我轉食紅蓮蓉算

巴打你好險 醒唔翻就係咁先

但我跑步唔會仲心跳快咩

垃圾肥撚

我唔算肥怪

當年新聞每餐食一個死撚左

得罪講句，你死左後得到嘅恭喜應該係唔會比若蓮低
利申無買

樓主除非玩另類自殺，想保命請盡早回復正常生活，否則大限將至

仲要果陣係外國同d 同學一齊住 有女仔 我條褲都未著好條J仲外露緊 好彩只係暈左五分鐘左右 唔係比個女同學爆門入黎就老監
醒唔返冇咩所謂 不過咁死法好on9

樓主可以寫定遺噣

你做運動血管會舒張
但你係冇舒張既情況下個心又突然bump大力左你就玩撚完

多行不義必自斃

囑 自膠

樓主
幫我地打探下地府生活啊

還我血汗錢

加多句
棺材裏緊張的碰撞

正評

有冇咁誇張
我無若蓮咁乞人憎怪

唔會係我嘅

聽你講

係咪打緊j 谷太勁暈咗

漆巴遺囑：
今晚4:2 上樓機會啊

我會叫伙計帶埋你落嚟

其實抵你死 就算再忙都要顧自己身體啦 on99咁
冇人叫你咁食法

香港地生活迫人

連登仔最渴求既安樂死也

飽咩男人老狗食甘少

改下生活習慣啦
雖則我都唔係好你好多

lm 跟進樓豬鐵人生命狀況

食月餅太多真心會死

買哂今日全部4-2波膽就無事

儲錢買樓?

為左考試番工無左條命, 抵唔抵
你自己諗下

食咁多高鈉高脂野，又唔運動
仲要隊咖啡增加心博率

你都係排定隊等輪迴

好快死

點做都唔識
咪直接同人講心口痛話想檢查下有冇咩事咁囉。
我之前都係有些病徵，然後去全身檢查發現有慢性病

下世唔好啦

屌你條仆街 4:2搞到我輸千幾

早登極樂

岩岩午餐都食左個雙黃白蓮蓉 無事既

唔會咁閉死，不過好可能中風
切過死

搞鳩波台好快有報應

rip

下世食得健康啲，做多啲運動啦

唔安樂

夠呀 早晚餐兩包面 中午一兩舊月餅

你係點 講嚟聽下想知

唔好撚我啦好嘛

戶口得八十幾萬 唔諗住買樓 買股收緊息

後悔了

會戒會戒

輸千幾好好啦 有巴打買咗五皮有真飛

really ?

我以前有幫過大家 造福人群

認真答 有個fd就好似你咁 30就腦中風
醒得返呀 但醫咗年幾啲手手腳腳仲未可以好似正常人咁郁得返 自己諗

朝早起身去屙尿咋

漆黑巴

中秋真係害人不淺

唔會

飲多D水就得

點解要咁作賤自己ching

比你考到但冇命都冇用

中產日日食月餅
健康啲下次改食單黃白蓮蓉

聽佢up啦 有時間一日開幾廿個po無時間訓覺
除非考保安牌啦

無事㗎 你咁後生 個少少野怕乜春
keep住落去啦 最緊要開心

你都係想聽呢啲說話姐

幾多歲先
我細個日日撈麵 打丁打機 訓好少咪一樣好地地
利申 我諗我就會有隱病

食月餅有幫助

頂你，考執業試都唔對自己好啲
學乜人食用餅呀

利申返先
兩年前因為失戀暴飲暴由60kg變到近期75kg
因為近期轉夏天連短褲都唔岩著同埋肥著衫真係好肉酸既關係開始決心減肥
每次食野清淡啲食少啲 一星期跑三日步
出街唔買野飲 飲水
由9月1到今日減左5kg即係依家70
食野主要唔好食糖肥混合既食物
當你食野清淡左食野少左身體會冇左食野個癮 你會開始習慣食菜同水果 仲會容易飽

跑步唔好日日跑 都唔好跑太慢
唔係身體會習慣左反而吸收多左同埋身陳代謝會減慢
依啲係我上網睇同自己既減肥心得(有錯勿屌)
只要你肯堅持減肥唔係冇可能
btw 樓主好似唔係肥仔黎
自從肥左體能真係差左好多
自己目標體重係58至60
樓主我地一齊減肥啦

問問樓主，胸口痛幾耐痛一次？痛幾耐？同埋點痛法

糖份吸收太高啦

做緊中風病房 十個有九個以前都好似你咁

死死死死死死死死死死死死死死死！！！

30歲咁後生都有事

你枝炮都幾大力喎

做咩好唔開心呀我依家 求安慰

月餅害人不淺

飲水真係有用架咩？

快同省功夫呀嘛

所以今晚食粥算

真係考執業試 我呢一排開少咗好多

唔係囉 你誤會咗

廿八歲了 就嚟三張

快同省功夫

知道知道

幾高幾重 近排有冇見易攰頭暈眼花？

唔好斬我 講咗對唔住啦

減肥要好有耐性 我通常堅持一兩日就頂唔順
有冇咩決心令你咁有動力？

好難講幾時 但有時背蓆都會同 係同一個位嚟
即係都係中左邊

樓下十公里都冇馬會

捱埋今個星期就一定轉

糖份高會頭暈心口痛架咩？

唔好嚇我

173cm 130磅
好攰好攰 心力交瘁 望光少少嘅野會暈
伸懶腰會頭暈 暈到就跌咁

樓主有咩遺言好快啲講低喇

最撚大問題係月餅當飯食..

你試下出前一丁轉沙律+生果
啡轉做齋啡
個月餅轉三文治(pret a manager果D健康款式)
唔好突然跑長跑同行山
每日急步行30+分鐘

半個月黎重左幾多

好多謝你

冇磅

出番條穩中嘅重心60倍波膽

左邊膀頭, 下巴會唔會都痛？同埋痛果陣你會點處理？點樣做先會唔痛？

你望下頸靜脈有無曲張

唔會呀 淨係心口痛 痛個陣我會用手禁一禁/打一打同埋會提高個膊頭向前向後咁
做咩都痛 隔一陣先唔同 有時訓訓下會feel又痛
betaloc係血管藥你係咪醫生護士嚟
有救了有救了

冇呀

明知自己生活作息出問題都唔處理係到開post r安慰 做咩啫你

攞條命換
真係好咩？

4:2

唔想死就咪咁食啦
慳左幾多 醫返咪又係貼
食好d啦你

屌你我以前咁食。都會。食好多面。

咁樣過渡日晨都幾夠疆

我諗有好多香港人都係咁
一諗到有啲人食得好寒酸
就會覺得自己好幸福
希望世界上少啲人貧窮 多一份幸福

冇架 我唔忍心自己肥而溝唔到女 唔忍心每一季都要換新衫褲 唔忍心自己因為肥冇體力 唔忍心我因為肥會病 唔忍心我因為肥j短左
唔忍心因為自己肥比所有人睇唔起
所以我決定減肥 如果你滿意你既生活，請你繼續 你可以試諗下你唔會因為你肥而企起心痛會有既好
你試諗下你因為身體好 瘦而屌女屌到啪啪聲會有既話 你有追求既野 你自然就會有動力
係你心目中 瘦既價值值唔值你用咁大決心去減肥 睇你自己

利申 因為要食藥所以食緊麥皮覆你
所有野都係值唔值得
你願意你就咁死左佢 你願意全世界都笑你
你咪放眾自己

你以為個個都鍾意份工先返工既 咪又係想要錢買自己想要既野

有冇買人壽?

你令我去思考有咩值得我減肥多謝你

巴打保重身體 我唔係想放縱 只係我太唔注重自己健康了

冇......無諗過廿幾歲會有事

夠未啊你？你到底幾時先收皮？
一開始4:2 我都扮假膠陪你癲下
你柒撚咗有一刻都覺得你真係無心
叫你潛水咪撚再出現 就繼續係度柒
後來你又話再衰一次退出連登結果就耐唔耐出post 試水溫 大家都已經當你過街老鼠
今次就黎扮可憐 屌你老母 你好撚煩啊
好心你做男人咪撚咁肉酸喇 講過嘅野唔撚算數
走啦仆街